物管it好唔好做？

如果佢有十幾個盤咪要落十幾個site
已經Apply希望有interview

都係狗 冇乜分別

有無得 Interview 通常睇你個樣掂唔掂

狗 除非好人工 做住先

應該要拉埋電線

唔好做一定 如果要落site果一班 一定係完全唔識用電腦 你一定好撚勞氣

Fg既話入si捱一兩年先會好d

你之前話返緊工喎

唔係做緊it support 咩

想再轉

officer睇落高級D